點睇d 食澳牛叫餐都要都諗一餐既人？

點睇？ 通常都係女人

所以我星期六阻止左一場暴風級嘅爭執發生

唔想知

咁你又開post 祝你8月8日果日踩屎呀

push